想學室內設計,到時新居入伙比到意見

上網睇左幾間,得呢間可以星期日上堂

有無人讀過,係咪無撚用?

我高清都讀緊九唔搭八嘅野 都想接觸設計 但唔係樓主呢方面 都諗緊第時有咩方法

有無高手比到意見

自己買書睇
再睇下youtube唔同地方既設計好過上呢D堂

自己屋就睇下人地現成實物好過啦
行下示範單位 感受下鍾意/唔鍾意嘅方

想學下d物料，同裝修圖則

我讀過 讀完係會識用d software 但設計黎講就唔會學到d 咩 不過我冇上過手繪班

另外讀完係真係有證書 呢個價錢讀完學得識又有埋張證書係幾抵

希望讀完，將來裝修唔洗比人呃